聽日五點天未光 單拖落街飲早茶既小心警蛆曱甴圍堵

Push

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

多人咪唔驚

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

咁總有段路要獨行